撞車claim保險問題

已經望清楚無來車先開車門
突然間有架車高速駛埋嚟

開門撚啲邏輯

遲下開車門都要考牌,真係多謝你唔少

我未有車牌坐人車都識睇鏡落

教車時都講，係對家既錯
係對家「太接近物體」，法律上就不小心架駛：因為要遇1米開門距離

放心上庭玩，對家輸硬

唔好呃鳩樓豬 有機會3 方都告

落車開門都唔睇鏡

對家無保留一個車門既距離行車 錯鳩硬 未計佢有冇超速

至於樓主 要睇下佢停車位置係咪合適
如果合適既話 應該有機會贏

渣車見得多你依啲開門撚
次次見到都呠柒佢
咩叫望清楚冇車
定係你望到有車但闊佬撚理同人鬥快呀

如果我真係開門L
咁就好似上面d圖咁對家即刻停咗喺度+傷車身而唔係車頭

依家對家隔咗我兩個車位先煞停到
加埋左鏡+左霧燈都爆埋喎

拖得返大廠，樓主都報one damage all

NCD郁硬

你哋成日笑鳩雞腿換駕照嘅台灣，真係會考，你無做二段開門即刻考完

樓主得罪咗你？

自己錯都仲咁大聲
抵鳩你死